為咗慶祝TIME選咗依條臭雞出嚟，希望各位手足做五件事支持環保

我承諾以後：
1. 冬天我會將個冷氣調轉嚟裝 一嚟可以向外吹冷風 減輕全球暖化 二嚟向內吹暖風 可以當暖爐用
2. 膠飲管會慢性插死海龜 基於人道考慮 所以我一罐可樂會用三枝即棄鐵飲管 務求令海龜以最快速度死亡
3. 因為一個重用水樽要用大量嘅膠/金屬 製造過程會增加碳排放 例如Polycarbonate加工溫度要上到310度 所以後會用返收縮率達70%嘅即棄膠樽 愛護環境你我有責
4. 堂食完嘅碟要用水洗 但非洲好多小朋友水都無水飲 用清水洗碗係對佢地嘅侮辱 而且過濾水要用大量chemicals 會污染海洋 所以我會嗌外賣再堂食 減少用水
5. 有人想知再講

除左表現無體育精神
對場運動有咩幫助？

以後唔戴膠笠了

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

你飲水食飯都係對依場運動無幫助 咁你幾時去死
我屌柒條環保臭雞又想spin去香港人度
屌你老味有無咁撚自卑

想知 繼續講

輸冇咩所謂
輸俾我最憎既環保撚真係

係時間增加飲管使用量
平時用一支而家用兩支
而家開始冬天我都照開冷氣

去親邊到都要求開大d冷氣
你地環保撚慳幾多我同你用番曬
最憎環保撚要我犧牲生活質素救海龜

作為一個環保人士
以後要買多幾盒condom了

咁多弱智仔負評去擁護依隻環保雞 不了

on9對準政權就核爆都唔割
但你唔係

ching好波 我決定以後都無套中出 廢時個condom焗撚死龜頭

買兩大包飲管寄去綠色和平

拉

樓主執髮時會極大量使用催淚彈

膠飲管插烏龜屎眼

開係波台驚鬼咩

你生活都幾撚枯燥
係咪靠政治先開到飯
我又無講因為佢搞到香港人乜乜柒柒
純粹針對環保撚以事論事
要去討論時事唔該去返時事台躝出波台

唔好咁小氣

同意 係d珍珠奶茶店到拎曬佢d飲管返屋企用了

飲水無撚用咖 我亦死唔去
宜加打緊國際戰線
見到你哩啲小學雞到喊既行為spin撚到
你就自卑 輸左個封面走去懲罰地球
有幾on9

支持

我愛法國，支持法國炸綠色和平

燒condom都會釋出二噁英 希望瑞恩少女以後被人中出時唔好載套了

g chi
我以後會出街食野用多支飲管 開多啲冷氣

On9

我諗冇人想中出佢

咩叫輸撚咗個封面？

我係屌緊連環保撚喎
幾時有提起過香港？
你條弱智仔咪撚偷換概念啦

咩叫輸 小心比上面班cctai傻閪老屈你唔服輸

港父在cc台癲咗

唔用先係 環保撚

CC狗真係弱撚智
之前屌環保撚就大大聲
上到國際就變撚曬PC Babies

嬲撚到即時跑左去m記
講真的 個post冇吹水

不嬲好食是良知 日日食美心老m

拉

有啲連登仔真係成事不足敗事有餘

樓主同美斯一樣咁高質

pc babies今日飲咗奶未？

拉啦on99

On9post 拉

環保不嬲全世界關注，你咁做真正做到全世界攬炒

我嬲到即刻開晒全屋嘅風扇同冷氣降溫，個人依家先冇咁熱

去超市買野唔再比5毫買膠袋
我每次去買野都會轉買環保購物袋

人地又冇抹黑你嗰啲，唔好好似小學雞輸場比賽去唱人咁啦

唔好再上網啦，WiFi 電腦都嘥電

唔緊要 CCTAI冷血言論幫你降溫

為咗慶祝 你條on9 浪費咁多手足既時間
希望各位手足做 一件事 BLOCK 9 樓主

可唔可以幫我作法，我想降溫

就算香港人喺唔喺個list度我都會出post笑鳩佢
使唔使咁政治正確呀

P牌仔記得block剩cc tai傻閪s玩圍爐版連登

兒童仔咁上下質素

不推文

中共派嘅五毛想教香港人支那式玻璃心出醜
拉

外交恭喜人地

咁樣先幫到手

記得捐錢比綠色和平

而家係要騎劫佢唔係做小學雞輸打贏要
再拉

收下把口啦一陣又比5毛放上Twitter

拉爆樓主

包邊點食得人

已舉報

點都好啦
算啦好嗎

環保係一盤生意，富人得益，窮人suffer

記得捐錢比綠色和平同拉post

［搞走塑］環保撚日青怒屌東方昇係巴基斯坦推廣M巾！

[環保撚加一分]堅持自備食物袋 湯麵店員險淥傷 環保客︰點解人哋得

［搞走塑］罐裝可樂都有膠？ 環保撚人心惶惶！

［搞走塑］環保撚搭飛機 慳到隻膠/紙杯就沾沾自喜

[搞走塑］環保撚：麵包店顧客要求分開裝麵包，真係有病！

我想

約埋我ok？ 佢個樣咁撚閪屌上嚟應該好主動

始終係支那種，輸唔起

你要上封面定五大訴求？
你已經夠硬膠，係對世界最大既懲罰

環保撚有無出黎屌tear gas ? 淨係識講global warming 屌你老味香港空氣污染咁嚴重都無人幫